Karen衰在唔識照鏡，唔知自己樣衰

如果Karen係靚女，就有資格去做飯托，人地男人最多當叫咗個援交陪食飯

識你老母呀

所以一望到幕門既倒影就拎轉頭

係靚女就唔會有呢單新聞啦